星期日究竟選啲乜？

港獨之父都話唔選囉